

 Mala 12,žiarivé očká, jedinečný úsmev, radosť zo života... Zo života, ktorý netrval dostatočne dlho, aby  mala šancu získať jeho maximum! 
 Správa, ktorá prišla nečakane, nás zasiahla  hlboko do srdca. Ubíja nás, že TI už nedokážeme prinávrátiť život, že naše vnútorné volania VRÁŤ SA už nikdy nebudú naplnené... 
 Prechádzam sa po škole a vidím tvoju tvár. Plačem, pretože nedokážem pochopiť systému, podľa ktorého nás ľudia na tomto svete opúšťajú. Vidím ľudí plakať a trpieť, že dnes už nemôžu s tebou sedieť v lavici a vídať ťa každý deň ako doteraz... 
 Duch tvojho smiechu, TVOJ duch sa vznáša nad nami... 
 Prečo musel vyhasnúť tak mladý život? 
 Prečo svet musel prísť o ďalšieho anjela? 
 Prečo už toľkokrát sme stratili blízke osoby,bez ktorých naše životy strácajú zmysel? 
 Prečo...? 
   
 P.S: Spi sladko... 

